父母離婚問題

想問下父母離婚後嘅已成年仲讀緊書嘅子女係唔係可以選擇自己生活，唔跟父或母其中一方？如果可以，政府會唔會提供生活上嘅協助，例如住屋、學費資助？

你理論上可以單拖申請綜援
不過呢d case個個家庭唔同 可以試下直接去社署問
Btw真係夠18歲就自力更生啦 可以報曬grant loan果d